九龍塘火車站月台有白衫狗

太趕影唔到

小心呀 唔好俾人抄牌

你冇不合作運動？

要返工
下次早啲塞火車先

好似上次大埔自爆咁

小心呀

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

月台 有兩隻白衫 一隻藍

金鐘站人流情況正常 九龍塘站加派職員維持秩序

有網民發起全港大塞車行動，地點包括港鐵站及路面，其中在港鐵金鐘站暫時情況正常，港島綫月台有軍裝警員巡視，荃灣綫月台有4至5名職員。在九龍塘站，港鐵加派職員維持秩序，並設有橙色膠帶協助分流乘客。

2019-07-30 08:44:53

BY RTHK